å¤§å®¶å¥½æ­¡è¿é»åˆ°CityU CS TG GRP
==============================
é›»è…¦ç§‘å­¸å­¸ç§‘è¯æœƒå¹¹äº‹æœƒIG:
é¦™æ¸¯åŸå¸‚å¤§å­¸å­¸ç”Ÿæœƒç¬¬ä¸‰åä¸ƒå±†é›»è…¦ç§‘å­¸å­¸ç§‘è¯æœƒå¹¹äº‹æœƒ
æ¾ç¿® Nebulae
@cityucss_nebulae
https://instagram.com/cityucss_nebulae
==============================
22/23 ç‰¹åˆ¥è³‡è¨Š (æŒçºŒæ›´æ–°)
1. å¯¦é«”æœ¨äººå··å·²åœè¾¦ï¼Œæ”¹ç‚ºç·šä¸Šèˆ‰è¡Œ
2. æ–°ç”Ÿæœƒè²»ç‚º$70ï¼‹$80ï¼$150

å„ä½é›»è…¦ç§‘å­¸å˜…freshmenç•™æ„å•¦~
=============================
22/23 è¿æ–°æ´»å‹•æ‹›ç”Ÿæ—¥å®‰æ’

å„ä½é›»è…¦ç§‘å­¸å˜…freshmenç•™æ„å•¦~
è¿æ–°æ´»å‹•æ‹›ç”Ÿæ—¥(æœ¨äººå··)å°‡æœƒå–ºå–ºç·šä¸Šèˆ‰è¡Œ
Link: https://services.cityusu.hk/

åŒå­¸å¿…å…ˆç¹³äº¤å­¸ç”Ÿæœƒæœƒè²»(å¹´è²»$80+é¦–æ¬¡å…¥æœƒ$70ï¼Œåˆå…±$210)
ä¹‹å¾Œå…ˆå¯ä»¥é€²åƒåŠ å„é™¢å„ç§‘åŒå””åŒèˆˆè¶£societyå˜…è¿æ–°æ´»å‹•

åšŸç·Š9æœˆ2-4è™Ÿæœƒæœ‰æˆ‘å“‹CSå˜…OCamp
åˆ°æ™‚å„ä½freshmanå°±å¯ä»¥èªè­˜CSç§‘å…¶ä»–åŒå­¸ä»”åŒåŸ‹å¥½warm å¥½æ­£å˜…çµ„çˆ¸åª½å–‡
æƒ³join OCampå˜…freshmanè¨˜å¾—ä¸Šæœ¨äººè¡Œå ±åå–‡

å„ä½freshmen è¨˜å¾—å»ç‡ç‡é›»è…¦ç§‘å­¸å­¸ç§‘è¯æœƒå˜…IG (ä¸Šé¢æœ‰link)
æœåˆ°æœƒkeepä½æ›´æ–°ï¼Œç‚ºfreshmenä»‹ç´¹å””åŒå˜…è³‡è¨Š
=============================
FMå¸¸è¦‹Q&A(æœ¨äººå··, reg dayåŠocampç¯‡) :
Q: å­¸æ ¡Emailé»ç™»å…¥: EID-c@my.cityu.edu.hk
è¨˜å¾—å””ä¿‚ @cityu.edu.hk

Q: reg dayæœ‰å’©åš?
A: æ•´å­¸ç”Ÿè­‰ï¼Œå¡«å•å·ï¼Œlibrary guided tour

Q: æœ¨äººå··ä¿‚å’©åšŸ?
A: æœ¨äººå··ä¿‚ä¿¾æ–°ç”Ÿå ±å¤§o(su/å…¨city)ï¼Œä¸­o (é™¢éƒ¨ocamp)ï¼Œç´°o (æœ¬ç§‘ocamp)ï¼ŒåŒå­¸è¡“society (eg æ‰¶é’/æ’soc) ocampå˜…åœ°æ–¹

Q: æœ¨äººå··å–ºé‚Š?
A: å¯¦é«”æœ¨äººå··å·²æ–¼2022å¹´æˆç‚ºæ­·å²ï¼Œæ”¹ç‚ºç·šä¸Šèˆ‰è¡Œ

Q: æ–°ç”Ÿæœ€å¤šå¯ä»¥å ±å¹¾å¤šå€‹ocamp?
A: ç„¡é™åˆ¶ï¼Œä½†è¦è¡¡é‡è‡ªå·±å˜…ç¶“æ¿Ÿèƒ½åŠ›

Q: è½è¬›CS Ocampå¥½å¤šassoå˜…äºº?
A: 19/20 å¹´åº¦é–‹å§‹CCCUå·²ç¶“è„«é›¢å·¦Cityå–‡ æ‰€ä»¥CS Ocampéƒ½ä¿‚è®€CS(JS1204)å˜…Fm

Q: æƒ³å ±ä¸­O å–ºé‚Šåˆ°å ±
A: å””å¥½æ„æ€19å¹´é–‹å§‹å†‡ä¸­èŠæ‰€ä»¥ç§‘å·¥å†‡ä¸­O
==============================
ğŸŒŸğŸŒŸğŸŒŸğŸŒŸğŸŒŸğŸŒŸğŸŒŸğŸŒŸğŸŒŸğŸŒŸğŸŒŸğŸŒŸğŸŒŸğŸŒŸ
â­ï¸é‡é»Q&A:â­ï¸
â­ï¸Q: Cs æœ‰å¥³?
â­ï¸A: æœ‰ å””å°‘æ·» æˆ‘åœ°å””ä¿‚ust å†‡å’å¤±è¡¡ æ¯”ä¾‹å¤§æ¦‚3æ¯”1
ğŸŒŸğŸŒŸğŸŒŸğŸŒŸğŸŒŸğŸŒŸğŸŒŸğŸŒŸğŸŒŸğŸŒŸğŸŒŸğŸŒŸğŸŒŸğŸŒŸ
==============================
useful link:
æ€hallæ”»ç•¥:
https://lih.kg/1427289

Cityu Secrets :
https://www.facebook.com/CityUSecretsPage/

åŸå¤§GEæŒ‡å—:
https://cityuge.com

study plan:
https://www.cs.cityu.edu.hk/academic/bsccs/curriculum/plan.html

åŠ©ä¸€åŸ:
https://festivaljog.com/?fbclid=IwAR0B51G61zkEx01wEtBWuBqdXbBpg0vXlApIve9mCh3upHy3InPZYtNePZQ

Placememtæ„è¦‹form:
https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSfnrylAcNbzmL4UVThFZhWGmr86tnQhm8D43C8nATLYXic_sA/viewform?usp=sf_link

Placementå…¬å¸è©•è«–:
https://docs.google.com/spreadsheets/d/101Etlqg_6nOWZFtseYgeizVe8cGmX61CaGUsJbMv-fo/edit?usp=sharing
==============================
FMå¸¸è¦‹Q&A:
Q: å’©ä¿‚GE
A: Gateway education, ä¸€å †å””åŒå­¸ç§‘å˜…äººéƒ½è¦è®€å˜…ç§‘

Q: aimsæœ‰å’©ç”¨
A: regç§‘, check timetable, reg locker, reg hall, check study plan
    Reg hall: aims > student services > student residence
    Timetable:  aims > course registration > weekly schedule
    Reg ç§‘: aims > course registration > add or drop classes


Q: é™¤å’—CS Major ä»²æœ‰å•²å’©è¦è®€
A: é¦–å…ˆä¸­æ–‡æœ‰CCIVè¦è®€ï¼Œè‹±æ–‡å°±æœ‰3å€‹courseï¼Œåˆ†åˆ¥å–ºGE1401ï¼ŒGE2410åŒåŸ‹EN4262ï¼Œæ•¸å­¸å°±æœ‰3å€‹ï¼Œåˆ†åˆ¥ä¿‚MA1200ï¼ŒMA1201 åŒåŸ‹MA2185ã€‚åŒåŸ‹è¦å–º3å€‹areaå…¥é¢æ€4å€‹GE course åšŸè®€ï¼Œæ¯å€‹areaæœ€å°è¦reg ä¸€å€‹GE

Q: å’©ä¿‚cciv
A: å¿…è®€å˜…GE ä¸­åœ‹æ–‡åŒ– å¥½å¤šäººçˆ­ æ‰€ä»¥å»ºè­°æ—©å•²reg åˆ°Year4å…ˆregåˆregå””åˆ°å°±è¦defer

Q: Year3è¦placement?
A: ä¿‚ ä½”ä½ ä¸€å¹´æ™‚é–“ ä¸éåŒæ™‚éƒ½è¦è®€å…¶ä»–ç§‘

Q: Placementæœ‰å’©suggestion?
A: åªæœ‰åƒè€ƒ https://docs.google.com/spreadsheets/d/101Etlqg_6nOWZFtseYgeizVe8cGmX61CaGUsJbMv-fo/edit?usp=sharing

Q: Exchange å¹¾æ™‚å»å¥½
A: å»ºè­°Year2 å› ç‚ºYear3è¦placement Year4è¦FYP
==============================